(台測)天煞地球反擊戰 PLAYER ONE 怪獸拆樓

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1969年7月，人類首次登上月球，也在歴史上劃下了第一次接觸宇宙世界的記錄。20多年後，一個來自宇宙的大型宇宙母船突然開始靠近地球，而人類也即將面對一次史無前例的宇宙接觸。7月2日，美國新墨西哥州的外星探索中心從月球區域探測到了一個神秘訊號，中心將此事報告給華盛頓的五角大樓後，五角大樓的所有人目睹這一切後極爲緊張，而現任美國總統湯瑪斯·懷特莫得知此事後與政府忙的不可開交。此時，宇宙船停在了地球的衛星軌道上，也開始進行分體成爲幾十個面積足以覆蓋整個大城市的子船，將它們散發到地球的各個大城市的上空中後原地不動..

2.2045年，地球許多地方成為貧民窟，人們為了逃避現實而進入虛擬世界「綠洲」（OASIS）中，在裡面工作、娛樂以及尋找彩蛋。彩蛋由已故綠洲創辦人詹姆士·哈勒代所藏，第一位在綠洲找到彩蛋的玩家可以取得綠洲的經營權以及哈勒代的龐大遺產，這吸引了許多「獵蛋客」尋找彩蛋。遊戲廠商創新線上企業（創線企）的CEO諾蘭·索倫托為了尋找彩蛋，招募了一批玩家，組成「六數人」部隊執行尋蛋任務

3.故事敘述靈長類動物學家戴維斯·奧柯耶是反盜獵單位的負責人，當他發現自己心愛的白化大猩猩朋友喬治感染了一種神秘的突變體，而變得相當巨大且具侵略性的野獸。更糟糕的是，一隻名為拉爾夫的紅狼和名為利茲的美洲鱷也遭受了感染。在基因學家凱特·考德威爾博士的幫助下，戴維斯必須拯救喬治，並阻止拉爾夫與利茲襲擊美國的都會地區，並查明到底是誰對這些動物們動了手腳

7 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸 PLAYER ONE係北韓版 怪獸拆樓係薯片版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野